維尼用緬甸去試拜登底線，終於有結果

結論係：無底線

拜登：一直關注事件，願傷者早日康復，天佑緬甸